機場要照做 遊行另一日

5毛瘋狂吹風叫取消機場

「動議」撤回就收貨？907 入機場

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

9.7 9.8

敵疲我打
敵退我追
今日唔嬴得徹底
聽日就係到我地被迫落懸崖

一直講緊9798，幾時有同一日